雲迪克1守2果球真係教材式防守...

側身遮住條線等佢傳唔到比son

真世一

都要好彩係sissoko

係條能樣施素飛機姐

傳左比son入左九成 冷靜到

施素高下解圍都係教材式

如果係kane son
就真係冇得守

狃狗真係笑撚死人

呢隻黑狗好似買得好貴

好撚癲

讓哂條左路都唔自己推

條垃圾力架空哂比佢射都飛機 實係VVD D念力屌緊佢

真 2揀1 老西都唔比個ball son

就係因為拎波個個係sissoko先有得咁守

教條撚毛咩 呢腳中龍係基本啦

都要sissoko配合
掉轉係eriksen/kane既入撚咗啦

個反擊之前kane傳波勁撚到

如果Sissoko入咗，你咪又屌佢柒

同馬斯卓蘭奴早兩年係阿根廷又係有球類似 一路縮一路守傳球路線

轉數好快

要夠速先做到

有無gif？

黑鬼真係無撚腦，個個得牛力大舊

哩十年真係得YAYA 識傳射分波

有冇片？

其實邊個中堅會唔係咁守

逼Sissoko推左唔畀佢傳畀son, 仲要向左推佢就要用隻非慣用腳射..

btw, 其實果時二打一佢都唯有只可以咁搏, 不過咁放佢射都正路, 放佢畀son真係等於送畀對面入..

好笑得過熱狗咁撚貴都買？

咁vvd 又真係1打2,守得到囉

今場勁到仆街 又block單刀 又頂贏晒

寧願放佢射都唔可以俾佢交俾SON

呢下千鈞一髮既判斷真係好撚癲

eriksen kane 呢隻組合二打一就舉手投降la..

質素高 廢撚到

勁撚到

艾力臣今場比神軒撚到一棟都無

VVD同尼少比 都可以一戰

sissoko有左腳就唔會咁樣放佢啦
你睇下放比佢都唔推就知

佢唔係淨封位咁簡單, 係決定唔封衝上前果下都好撚果斷

好想睇佢守死美斯條矮撚

呢位一定一野就衝埋去鳩鏟然後比人爆到仆街

賓帥遺計

佢就係判斷過寧願比施素高左腳射都唔好比佢傳比son

應該會埋去申請紅牌

咁都叫唔洗失呀

跟住賽後仲大大聲聲咁話自己好撚勁

真係教材式
一邊封傳球路線，而且個距離捉得好準迫施素高去左腳，亦都收窄左個角度
當然有人會話係施素高廢姐，但係本身咁多空位二對
一本身已經係輸硬，由100%輸硬既波變成有機會/成功防守，呢d咪一流既defender lor

vvd先係真世三

袋住30m偷笑緊

咁就正常守帶波果個

保定2.0

佢個拍檔眼神守單刀仲勁啦

就係知比佢射好過son

kane今日都好勁下

今場ab先跣左佢幾鑊 唔係vvd補返有排比人笑膠龍

2打1失波冇人會怪啦

會唔會守到美斯喊..

有冇link?

如果兩邊都係2&b
Vvd點封都會入

正常一定係守帶波果個

輕鬆扭過啦

son仲要係順腳位，一定唔可以比佢傳到

我平時都係咁守

佢好似場場都咁勁

講緊2&b?

話正經都係咁守果d 真係痴線 你睇波緊係覺得遮住條線好易 實情係佢係背住son 佢要遮得好根本勁撚難 仲係一路遮一路迫到佢得返左腳位起到腳 咁都唔勁真係無野好講

我選佢做世三

超越左尼斯達啦

好波呀❗️❗️❗️❗️❗️

連登仔眼中美斯都唔夠料踢街場啦

意識都算, 我覺得最難係佢讀晒成個形勢, 然後個位置係卡得岩岩好, 好似有後眼知SON個位置係邊咁..

我地曼聯求其一個中堅都做到唔明有咩咁勁

封到後腦有對眼咁

知佢局推殺上去果下都好快

son跑緊上黎果陣佢有轉頭望一望大約預位

空難聯得啖笑

呢d咪頂級中堅

ab今日好似好怯場

入撚左就屌鳩佢唔拍埋去喇

係

其實成個攻勢
只係施素高廢

識波

施素高柒姐
吹到又關vvd 事😂😂

佢唔識射波啫
無施素高今季歐霸都分分鐘無

踢btb 幾勁，幾爛打

其他人係咪以為自己打緊fifa有看台視角輕鬆守哂

法國利狗好鍾意年年吹啲世一出嚟

岩

一陣拎唔到盃真係唔知點算

空難狗不願面對

施素高廢係實

電腦分析
施素高99%唔入
son 99%入
一係入一係唔入

vvd: 封son, 開個浪射比佢 等個nigga射門+1

係，除左獌狗嘅都係利迷

樓主出名利迷

入撚左就會話...
屌你老母企係度睇波，呢d位我阿婆射都入啦，鏟落去最多輸12

dllm打晒冷震

癡線，好明顯好多人根本唔識，哩球個雲迪克個企位真係完美教學，啱啱好遮住個傳球路線，而且同sis個距離保持得啱啱好，如果sis一轉翻右腳佢已經即刻可以上去閘，所以sis先遲遲出唔到腳，左腳傳球路線又俾人遮左，轉右腳射又轉唔到

踢得中堅基本技能黎啦

唔中龍 我都守到

臨尾仲要較到正衝埋去block
D曼狗咁都要嘈

自己睇翻啦，佢根本唔係齋遮位，同時係隨時準備，sis一轉右腳就閘上去

呢d野史摩寧場場都有啦

咁有冇入到呀？

平心而論 楊格 鐘斯都有信心做到
隻斯素高咁廢 又慢 你見vdd都係龜速咁拍埋去
如果早啲傳一早入咗啦 VDD其實搶唔到波

教才式就吹大咗啦

未見過有人會吊vvd

自己睇番啦，同時係隨時準備
中龍比龍門拍出回身清波

自己睇翻佢個企位同林尾起腳拍埋去個下啦

你自己留意翻佢個企位啦，你當sis係學界雞唔識轉右腳射? 點解咁耐都唔轉右腳?

你留意返最後sis仲要推返近vvd

而家就係講緊決定性係射果個入定唔入
你完全唔對題

係
忍左樓豬2和b呢隻利狗好耐

果兩個雪榚桶算啦，唔入都係靠聖基亞腳封咋

寒住你就話龜速拍埋去踢過波未

你sure？ 斯素高由拎波個刻 爆都冇爆過
成程就係諗任傳比son 有得傳就一早傳佐啦

楊格鍾斯有信心做，但做唔到嘛

比佢傳左比son入硬 而家迫到ssk最尾用weak foot起腳 係最好option

咁唔洗要後衛啦
射得入=射果個勁
射唔入=射果個廢
後衛睇波得啦

鐘斯追到最後可能有扒係度用個鼻解圍呢

真，佢一心諗住傳比son

Vvd其實醒既話係半場就衝左埋去son到清波

結果論黎講，施素高入左就唔會有依個pist
所以客觀講施素高廢係重要過雲迪克勁

低質到，淨係識睇球波入唔入，唔識睇防守方做左d咩，d人點企位點走位

一定係咁企啦
佢咁企又封到傳波線 又遮到遠柱
讓剩近柱，咪等個龍知道要撲邊到
除非sissoko勁撚到可以彎過埋vvd射番遠柱

勁就勁啦

成班係度酸

真係勁就一早係半場清左波啦=.=

咁不如結果論話熱狗垃圾啦
如果熱狗贏緊3粒ssk射到上宇宙都冇人理

就係咁，班on9淨係識屌sis廢

呢下又係lucas廢定vvd負碌

lucas????

係，真係勁，對方自己禁區都出唔到啦

Sor 牙傾

利撚班勝利球迷１：１果時屌到高普同班球員屎眼都開花
２：１ 即刻又轉馱

係勁唔洗咁狼狽啦

講真
咁大個位都射落vvd度擺明佢廢啦

人地討論緊哩球守得勁唔勁，你就拉埋其他野講，你要屌班利迷不如出去開個第個post討論，無可否認哩球係守得靚

知佢廢擺明放佢射
唔俾佢傳俾son
有幾咁教材式
換轉對住迪布尼帶波 阿古路走位 你咪諗下有冇效
Vvd係勁 但講到教材式 吹大左

真係勁係半場就拍甩左son啦

真
如果小花帶波牙蘇走位 vvd含左撚9世啦

如果c朗帶波 大哨走位 vvd含左撚10世啦

1打2根本無乜教材式可言
不過呢球顯出雲迪克有用腦黎踢波

酸到。
教材好難搵㗎。將就下啦大佬

有用腦就唔會搞到比人2打1啦

雲迪克幫我含緊撚

啱呀。真係勁既應該包哂前中後場。所有波搶哂

vvd真係廢到仆街

樓豬利迷

你老味呢兩件都攞出黎講獌狗真係

真係咁多人無落場踢過波/踢過後？ 咁樣其實都難度幾高 唔好因為係利就屌佢-6先得嫁 利11個 個個都on9 但得vvd 係比人印象算係穩陣

係穩陣應該有晒預判唔比人入禁區啦

駛唔駛咁多過份解讀
你由防守角度諗 先會可以FF咁多野出嚟

你試下由進攻角度諗
根本就一心想傳 傳唔到
推到到最後 夾硬起腳

如果佢一心唔傳 一開始就硬爆近柱
你睇下雲迪克拍唔拍埋去

呢球唔入咋
如果失咗波 咪又係笑鳩佢眼神防守轉身慢

雲迪克轉身慢真係得你先講得出

佢爆埋去應該會好似牙傾果球被閘走

酸味好重
我利L都廢事出聲
陣間又話吹奏 又話羊格宗師都做到
識波既 就會識欣賞

Vvd咁既身價失波已經唔合格啦

總之就係靚守啦
都唔知有乜好拗

係咪唔識 咩叫如果
就係笑緊你地 馬後炮

爆撚得贏咩 金章安同包皮都爆唔贏vvd 憑施素高？

低質到，個波唔入先有機會比你吹捧啫
個波入左就係賭博式防守
教材式

可能好多中堅都識咁守，
但即時應用到的確係勁
利伸 睇live以為會傳比兒子之後入硬

根本對手係sissoko 先有得吹奏
雲迪克放俾佢推

佢自己推得柒
推返嚟中間 搞到自己無位傳無位起腳

根本比10個中立球迷睇。10個都會話靚守

反利都反得高質少少啦唔該
要笑咪笑下沙拿獨食冇波入囉

你就真係單向思維喇
爆落去一定要贏？
爆落去引vvd埋嚟 條傳球路線咪出到嚟囉
sissoko而家就係 一味等vvd埋嚟
仲要推返中間 咪柒撚晒囉

呢球根本就係sissoko自己處理問題
遠大於防守勁
仲要吹到 教學式

係咪成班都唔識踢波

雲迪克選擇左最好的做法，睇下利個失球數字先再講啦！

唔係利狗都覺得你on9
學你咁樣如果法
如果vvd 呢球一鳩野標埋去ssk 度 之後傳比son 射入左 你咪又係笑鳩佢有son 唔mark 去標 ssk

根本上短時間內做岩咁多決定加無失波已經抵讚啦
如果如果 on99 如果係牙傾抽入埋添呀

調番轉如果兩個交叉走位son cut back 番去左路得唔得

評述，外國球迷，其他隊既球迷都讚呢球靚守
根本換第二個後衛呢球輸左9成9

係某d人係要搵野黎屌
下次龍門靚救又駛唔駛話
個罰球係邊個邊個射姐, 如果係p祖佢波皮都摸唔到啦

隊隊賽前都會做資料搜集
分析對面球員嘅特性
但落到場點判斷係靠球員自己
由佢一打二點判斷再行動
一路閘線一路行施素高
真係意識技術加身體質素結合

呢球防守拍埋對面個山齊士啲判斷真係睇到分別

坦白講守贏施素高又真係冇乜值得吹奏
1打2可以做嘅就係遮傳球路線同放對手逆足
今次係施素高隻左腳把握唔到
如果佢封埋腳射門又唔同講法
所以上次國家隊守贏包皮果球就真係抵J啦
不過vvd 呢條友都絕對係bug 黎啦

閱讀理解差就讀下書啦
唔係 佢如果標埋去失波所以點點點

係如果呢球入咗 同樣嘅行為同判斷
你地就唔會咁吹奏呀
有無咁撚蠢呀

咁都教材式 條on9 射到咁撚樣

成個post 真係得幾個人識波
連呢球都可以吹奏就睇得出水準有幾低

「遮傳球路線同放對手逆足」

根本上 每個後衛都係咁做
成班講到開心大發現咁
痴撚線

同我諗嘅一樣 與其走身後位不如兜vvd前面走，可以幫施素高拉位/自己反越位起腳
不過反擊時間咁短其實要咁走好難，son走個位都算正路

呢個po有幾多隻痢狗圍爐

屌你老母吹奏雲迪克愛助攻個D全部隱性利狗來

根本果個情況佢已經做左個最啱既決定而又成功咪就係教材式防守囉，除非您提供到果下有其他更好選擇

您都on9 佢就睇得出佢想傳，而傳到就入硬先咁做啦，佢硬爆就自然有其他做法啦，唔同情況緊係有唔同做法啦，一本天書用到老咩。講麥9咁多如果，on99

首先點解son入硬？ 只係你為吹捧幻想出黎。

ssk傳波比射波更廢，你即時拍埋去，佢實一腳交出底線。呢樣明顯你又唔知，就一味吹到vvd看透世事。

同埋英超任何後衛，邊個會弱智到逼ssk 放son走直線？ 根本只係好平常選擇

個個都知都要個個都做到先得架 佢就做到，所以咪勁囉

猁狗幾時贏英超。

出現了

戇鳩嘅係你

呢球重點唔係守得好唔好
而係攻得有幾差

2打1推撚埋去中間俾人封
仲要射撚到咁

你地繼續吹

呢個post可以睇得出幾多人識波
唔係睇得多波就識波😂😂

屌你老母咁都吹奏？
呢d意識我踢街場仲要踢開中前場偶然客串打後都有啦

2打1一定唔會亂標，係企兩條友中間遮傳球路線，一邊行住，等佢無得傳，放佢射架啦，起碼仲有龍門呢關

一路行一路逐小逐小拍埋去，俾壓力佢，焗佢推向靠邊，收窄佢角度
一見佢推甩就一野標落去，佢直線硬爆？就最高速度拍落去希望食到身位，食唔都ok，都纏到佢仆街
2打1得佢唔會離龍門太遠，佢硬爆分分鐘推太力keeper出迎沒收仲好，而且有你煩住佢，無咁易爆到空晒起腳，除非兩者速度差太遠
否則2打1硬爆只會益防守方

如果佢on99夾硬傳又可以截晒

睇佢射術點囉，如果收細左角度佢都係射入既就無辦法啦始終2打1

有踢波會明，VVD而家處於top form，信心同氣場足以令對方腳軟

1打2逼到個右腳球員被逼左腳射
真係只封傳球路線咁簡單咩

負碌撞棍

VVD 果種霸氣就好似馬甸尼同佩奧爾咁強，進攻球員都唔會夠擔去波

正常係vvd 咁守
邊有人守帶波個個
街場d 阿叔都識啦
vvd 就黎屙篤屎都有人話香

係
見到熱刺所有攻勢去到vvd方圓廿碼就慢晒

呢樣真係好緊要 以前佩奧爾個D真係拍埋黎都嚇到停一停

調返轉頭見到lovren 埋黎 即刻爆佢

點插花都唔會亂出腳

連人帶波拍走

正解，班利撚吹到vvd 神級 又解讀埋人地個陣點諗，痴撚線 讀心神探咁

呢下堅勁

我想知我有無分析錯，其實施素高個走位都柒柒地，佢囉完波之後，係推番入中間，如果佢推番邊少少，就可以拉番大個空間，就唔會比個後衛咁輕鬆就封晒個傳球路線

1打1就話者
2打1都唔入就9成進攻廢

樓主你會唔會諗多左
人地射個波上看台都可以打J

如果son同施素高調轉
son入左了

首先Ssk唔會彈返個波比son走先

呢d情況,進攻控緊波個個,一定係愈近中間愈好....如果向邊路推開,係人都知你想傳中

推去邊 vvd就唔駛守佢啦

係...擋左個黑膠美斯咁...

條友全部能力值都打爆哂咁
每次封波 攔截好似上帝視覺咁樣
或者預判哂

真係識波/真係有踢開波先會知佢到底有幾痴線

屌 阿迷表示好提子

反擊2打1唔係揀最直果條線路推埋龍門射波
而係向側邊推 收窄自己射門角度仲要浪費時間
咁你話你有無分析錯喇

補返圖

vvd既加速率快過好多前鋒

睇真d左邊俾佢任爆

咁一定係放牙蘇啦，廢咁多

請尊重,謝謝

個個後衛都一定會咁做
咁係咪即係已經係教材式？

推左咪會窄角度囉，推得冇問題，係射得柒姐

係，vvd根本係香港街場質素

有研究話好多中堅開頭加速係快過前鋒
因為佢地訓練既問題,佢地加速係快D
但如果跑長D,就唔夠前鋒跑

孫想拉開 雲迪克比位佢
施素高 就一心想傳

咪玩啦 比多佢

咪玩，2打1咁空都推邊就真係on9仔

係因為帶波同冇波跑姐，但呢球vvd開頭係後過kane

除左遮線之外 其實最尾佢意識到ssk想起腳個刻個幾下箭步上去比壓力都好撚快 所以呢下ssk唔係射得咁舒服

你要爆左邊 你9成爆唔贏VVD
就算你地平排落到左邊禁區 你又要傳返去中
Son 一定比Roberson mark住
或者你要扭過VVD

爆左邊根本係拖慢哂成個進攻

只可以講VVD個位置感太好 一路退 一路退 同黑鬼拉開距離 如果VVD企前多少少 黑鬼好易就傳落去half space位 龍門又出唔切

Son啲單刀真係入左9成

成個進攻係力架 一心想傳 ,但傳送又廢 射門又冇信心
其實佢都好叻嫁啦 冇樣野叻 又要一路推波一路諗傳好定射好 傳又錯失左個時機咪焗撚住射囉

前面走一定唔得，vvd會即拍落去，依個走法最合理
其實一開始vvd係跑得完美
但最後一兩下佢為左淨係防傳波，已經成個中路讓哂出黎，施素高果下同單刀炒無咩分別

阿狗梅斯達非肯定衝去剷9施素高

留意返 vvd拉開距離 再縮近返距離埋去拍個timing真係屈機 佢縮近返距離個位置時間 基本上ssk無可能再推多下 加上龍門出左黎 ssk只有左腳硬抽近柱上角呢個選擇

反而真係施素7味濃大過vvd守既功架

正常中堅應該都係咁守 係vvd加速快 比起其他中堅

我已經想像到
飛落去 人又唔中 波又唔中
之後 Goal !!!

然後佢就扮傷走場

最尾個幾步真係好撚快 正常中堅守 ssk肯定多d時間處理 換個世界級前鋒呢球都唔算easy goal 但起碼一定中龍就真嘅

雲迪克係連登仔眼中都係學界水平炸

牙蘇自己友唔驚

仲要封埋佢射遠柱，好癲

雲迪克嘅眼神，係戰士嘅眼神.......

係啦，我地空難聯全隊都做到啦

應該拎波果下扣一扣再直線送去 son
再自己後上等接應

打開winning係咁踢

極度懷疑條友係未來人...
永遠可以出現響該出現嘅地方,
所有傳中可以快你一步篤走..

唔守sissoko 因為知佢炒..
比熱刺追平因為知道出origi 先有salah 果球...

判斷力的確好撚勁

係獌心中姐
宗師細緊都做到啦呢球

鬼佬都吹奏...

個心跳埋出黎

教咩材係熱刺7姐
你比著kane/son射
入撚左啦

我淨係見到ssk推埋佢度，封自己右腳
而唔係vvd用念力封

我屌你老母死臭鳩痢

“Young defenders, you must watch Virgil van Dijk,” Manchester United legend Gary Neville said.

梅斯達菲舉手投訴
鍾斯先衝埋去鳩剷

雖然射得差 但成個build up都係靠sissoko勤力拎返嚟 80幾分鐘禁區跑到禁區加weak foot加防守底真係唔好expect太多

Kane返左後放直線啦 點樣比佢射牙

呢個波ssk 向右推
Son 向左走
逼vvd要轉身防守
係轉身個陣再決定推定傳就搞掂

Son 一彈比ssk 就要係 ssk 身後走啦
Ssk推右
逼vvd 要轉身等佢錯位

向右推後面有一隻到啦
Vvd再跟son

成班9upper都唔知有冇踢過波，呢球都叫其實唔難

Ssk 上面張圖已經係向右推，射埋都未追到喎
仲要後尾收左步

踏到臨尾果幾步仲要向右推
Robertson多數包得切囉
就算包唔切咁樣咬腰射咪又係射上看台

結果論
如果ssk入又會屌點解任佢跑任佢射

呢球Ssk除左射得差其實大方向都冇錯
二打一自己跑得唔快射得廢應該都係諗傳比Son
Vvd一直遮線佢唯有泊返入中間希望Vvd出腳埋身等佢有機會傳比Son
不過Vvd保持距離慢慢收縮
到最尾已經去到禁區
同Vvd距離太近最後要用逆足射

有CHING話交叉走位可行但前提係走位唔可以太近Vvd同要快過回防球員
但無論ssk同Son是但一個都好都未必可以肯定爆得過
其實後防已經直線加速回防
所以佢地打快速反擊呢個踢法都無可厚非

所以係ssk 中場拎到波就要向右
Son 要同佢交叉走，係vvd 前走過都到，要等vvd 有機會錯位錯腳

我覺得, 中堅係咁守既, 仲要1v2
ssk又唔係做得差, 推入去, 比唔到咪自己射, 佢推左腳個下vvd已經mark唔到 係黑鬼射得西啫

吹撚到中場就要估到vvd點守
真係其實唔難咩
人地睇住後衛既動作黎做下一步
你就睇哂vvd會點走再推論返ssk應該要點走
你當你踢fifa咩

son跑位差者
咁多位跑死位

ssk一係就大力推近vvd, son就可以走交叉
一係大力推直線，等vvd離開本位
屌佢老母慢慢向右推埋vvd度唔拖唔水，壓縮自己打反擊空間，son又唔撚知佢想點

你講得無錯
足球教練會教一樣野，叫預謀
Son 其實係呢個攻勢係無做過呢樣野
比人封左咁耐位都無諗過走生位

花過完vvd 過埋龍再過多次vvd 先入都仲得

好撚勁喎
除左封佢橫傳，封埋佢比前少少比son跑條線
仲要一路移後一路封，一步錯左都唔得

真係射得好差

son其實向左面走vvd身後已經大把世界

意識係識咁守
但做唔做到佢個效果同封線又係另一回事
不過係施素高on9
咁樣推法用隻weak foot射

真心唔難
正常學界後衛都會咁守

Sterling?

打班際
田徑隊帶緊波
另一邊有個足球校隊走緊位
我都係會跟住校隊嗰個

推右/ 前推VVD 就會閘埋黎, 根本成件事係VVD 見二打一已經無得守就擺個trap 畀佢放佢左推畀佢weak foot射 (呢個已經係預計中熱刺最差既埋門方法), 跟住sissoko 又真係無腦自己跳落個trap到

有幾撚高呀老實講 文加拉都守到啦呢球

駛咩要後衛, 呢球牙朗都守到la

條友應該2隻腳都係weak foot

咪係!
Vvd邊夠班踢我曼

發覺球迷都球評吹奏得Vvd多 好多對手見到佢都變咗唔敢去 好似怕自己會出醜俾人完封咁而家又一球俾人影低黎笑

傳個時機係邊
睇幾次都睇唔到
向前定向橫都封晒

sissoko 明明成功起腳
你話遮完線再成功tackle 就話啫

佢上場都有派膠比巴布入波 不過無阻佢係高汁

迪甘斯個鍥素高

一代鐘斯？

應該係調番轉？即係例如R9係變速嗰下快，跑長咗唔係特別快(都快，唔好捉住嚟屌)？
以前我記得話蘇金保仲快過曼聯明叔

早就應該出一代鐘斯做正選啦

呢啲嘈黎都無謂 你係唔覺佢呢球係守得好嘅人地講咩都冇用啦
唔通要夾硬逼人認同你咩 佢係咪勁呢啲野自己拎黎j算啦

笑死

後衛唔係剩係做tackle架天才
係無可能阻到你射波下點樣令你射得唔舒服都係後衛既任務

咁sisooko 點樣射得唔舒服法

條鬼佬執我口水尾

呢球vvd好波就唔使拗喇 冇討論空間
不如講吓換轉你係sis/son
呢吓可以點樣破佢防守

其實只要Sissoko 唔on9呢球就入

逼到佢用weak foot射都叫舒服呀

Sis右腳 焗推中間
推左又係用weak foot仲要窄角度d
我係son會再拉右少少同後返少少
起碼唔會俾vvd 封左個傳球路線先
同拉後d ～sis可以俾直少少一野插上去即射
Btw人地職業球員 一定pro好多
我只係結果論再推返應該點做

呢球佢多位到佢用strong foot都射到喎

唔炒高入左9成啦
其實vvd無可能閘到

唔洗問sis 焗推中間又係vvd 預料之內啦

strong foot 都射到又唔見佢用strong foot射

咪話緊佢on9 囉
唔係你勁呀飛機痢

又講吓ab企位
呢吓sis射好啲有冇可能近柱網頂入
vvd伸腳應該閘到遠柱？
咁ab出嚟係咪應該企近柱多半步？

講咁多做咩 換轉唔係ssk 就唔會咁柒
熱狗幾撚多機會 自己on9姐

on9係指射得柒？
就係講緊點樣屈返vvd轉頭 唔畀佢迫自己焗用生蟲腳射

唔係你估

係高大d咁解

以事論事就係飛機痢

收皮啦死盲撚，我係痢既死全家呀on9仔

認同，但都真係要個對手係施素高，施素高令完個波第一下係向雲迪積克走，而唔係直走，根本施素高自己都封緊自己自己傳波路線，如果施素高一開始直走嘅話，而唔係向內推，相信雲迪積克難守好多，雲迪積克難尾封哂傳球路線同右腳真係癲

sis右腳向大位斜推 同時son向左跑 啱啱交叉嗰吓 sis打個後抽或者踩停畀son順勢殺入
（單擋咁 vvd畀sis個身擋住）
有冇得諗

結論，對手要係頂級，對手要將每個動作做到完美，對手隊友要完美配合

點睇都係sissoko自己柒
呢球 後衛遮線好基本啦 遮完再封得切佢起腳就真係勁
馬斯查蘭奴 好似做過

咁都可以討論十幾頁？
中堅比人2打1 一定係收窄範圍焗佢射
因為一交到就輸梗
正面射龍門仲有機會救
中堅既意識一定係咁諗
無你地講咩特登比ssk weak foot射咁多陰謀
呢球係封位係封得好靚 但係都要son明知比人封住郁都唔郁下先會咁成功

其實son都好難做, 跑前就越位, 向後就會被VVD 成功delay攻勢畀人回防

跟住Sissoko Son兩個都唔知大家想點

係啦係啦成隊獌狗都做到 得未呀

根據呢度波台師兄講法 好似打FIFA咁L1三角笠俾SON就得

呢招打機都難做喎

使咩咁煩, 一腳ban落死角咪入

佢咁清楚son喺邊可能係知道越位 佢只可以跟住自己郁 唔係就越位

亦知佢無得收步攞波 因為後面已經有人返緊 收步等於少左二打一嘅優勢

呢球真係教材級 不過除左黑鬼射得差外 son如果識突破越位指示黑鬼傳都有機會單刀 佢呢球係企喺後面陪跑

其實son走位唔差，係ssk走位差，ssk一令波就入去中間唔直跑拉返多d位出黎，ssk係封緊自己傳波嘅位，佢直跑拉多d位出黎嘅話，自己都多d位射同埋有機會傳比son

應該咁講，作為一級球隊，施素高炒飛機真心柒嘅。
但雲迪克封線（唔比佢傳比孫興文），加壓到佢只可以用左腳射呢一下真心勁。

呢個其實無講錯 last man係應該拍實對手 半場犯規都係得黃 佢係講得串左少少啫

我上邊咪講左我街場仔質素都具備啦呢d基本防守意識，仲吹

成班話唔難做到個啲人，港隊需要你地下屆世界盃港隊捧唔捧到隊就睇你地

Risk太大 對面防守已經返哂來 你見son已經有人拍緊過去
有諗過sis可以推多步~ 過埋個龍/左腳交俾son
佢last個下爆落去已經一心諗住射
不過電光火石之間 我地講就易
起碼射左叫做叫糊先
做多左多甩漏除時射唔到
其實依d 2打一情況過唔過50%入？

基本技能

好在連登仔喺香港，而香港踢波無出路咋
唔係？美斯可能後備都無得坐。

有冇巴打指教吓

巴打港隊需要你依啲人才

中國口交部需要你

曼聯啲人勁就出名㗎啦

神龍
神後衛
神閘
神中場（仲有新施丹pogba）
視鋒

唔係比球證迫害、領隊廢、對面好運，肯定年年都4冠

勁到世界盃決賽都係港隊A隊對港隊B隊

其實打開後都知 防守係體制同記律 李城嗰年無世界級後衞都失咁少波就係因為佢個442緊密程度好高 無人經常有失誤

反而個後衞嘅防守能力無咁重要 而係戰術執行 你見有d英超人技術廢都有正選就係戰術執行力高做到要求嘅所有野

根本呢d波邊個守都失左9成 因為當時已經無陣型可言 後衞可以做嘅只係reduce his choice 等隊友cover 而佢做得好好 無論最後得唔得都無得彈

痢狗不願面對

好難咩乜巴打你真係覺得單係呢個意識？踢開波有少少質素既後衛都一定識

問題係除左意識，身高，身體質素，速度，體力各方面都差十幾皮姐，單論個意識真係唔難

同意, 仲要佢放左個最壞既option 畀對手揀

事實係sis都起到腳 係踢得差姐
吹到教材式防守真係誇張左

算啦,個位巴打講到咁 分分鐘出到嚟體格仲勁過vvd只不過人地鐘意留係香港街場發展姐

睇完教材式防守
睇埋業餘球員防守就知有幾大分別
呢季都未踢完已經可以犯咁多錯

如果呢球sis 入左, 班痢撚都會話vvd 做盡晒, allison 廢啫

sis直衝既話vvd就會衝上去閘波架啦
係sis個勢一直想傳 vvd先咁想封傳波路線

依啲普通野阿仙奴啲中堅都輕鬆做到啦，唔係啲阿狗點只輸5:1分分鐘比利大炒10:1都似

成班未來熱 空難聯 酸到爆

Vvd咁守明顯係踩鋼線
但冇計，佢最後守到就係神

係，根本唔洗諗方法破
Vvd只係死馬當活馬咁醫
最後俾佢賭贏左

仲有阿四奴

呢球絕對係靚守啦 不過其實有一半功勞係sissoko決定錯 佢推得太埋vvd 如果早d彈俾son其實vvd未必封到 佢慢推落vvd到太易俾人估到想傳 最後焗住扣左腳射

樓上有人講son走位 佢睇住唔越位黎拉邊已經走得靚啦 只係sissoko進攻意識唔夠越推越埋son果邊咪益左vvd

咁只要利記唔on9都已經兩屆英超啦

連登教材式鍵盤戰士:
假波!全部都係假波!

太早比Son
Son都過唔到Vvd
Vvd仲可以全力爆

我覺得ssk 應該早d cup 返右腳 再傳比son
cup 果下 vvd 點勁都要跑前多步收 咁傳球路線就大左
問題係傳到比son之後 vvd 有機會追到

隻力架咁重腳頭 中龍入硬咁濟

我覺得最好笑係，入左無呢個post, 屌， 講呢句9成無腦，有邊球波，唔係因為入，或者唔入，比人地拎黎講，

希基達救波，講左十幾年，同樣如果個球佢比人入左，都係無人講

用下腦先好講野

佢果下vvd都閘到埋去
又唔係射手
係咁上下架啦

你真係9up唔駛本
最大問題係佢點推

睇完呢個post﹐ 發覺香港中堅人才輩出，香港隊防守有希望啦

第一下知比人MARK死就走開
走左走右都好 SSK個位都會大左
不過而家馬後炮講咩都得

呢球AB出左黎 嗌埋keeper又唔接
占士米拿又撞埋去

禁區外點接
佢應該諗住頭鎚點俾jelly

熱刺領隊普捷天奴賽後亦對VVD讚不絕口：「當時施素高已經腳重重，而且好難再有清晰嘅思路，但呢球波(2打1反擊)話畀大家聽，利物浦點解會用7,000萬鎊買華基爾雲迪積克番嚟！」

肥普都唔夠連登仔sick波

樓上個班有無踢過波
1V2守波實係咁守架啦

係施素高ON99唔識拉開位置先咁易守到

如果類似咁樣交叉走位會唔會擾亂到佢防守？

施素高其實擺明等son走位
我覺得呢球唔入son責任都大
vvd背住你幾秒你都走唔甩
最後施素高要夾硬用左腳射 我覺得唔怪得佢

當然vvd呢球頂級防守

笑撚死，連登仔個個上帝視覺睇波
當時2打1，vvd一邊要mark住條黑鬼，一邊要封埋佢傳波路線
講普通料班友幾時去代表香港隊踢波呀

最慘係SON一走就越位
除非爆過VVD先可以橫傳 但難度高左D

VVD 企個位實在太好 一開始就揀左唔標SON
同施素高拉到勁開 比佢推 封左佢傳比SON個half space位
見到想射兩三步就標埋去 阻一阻佢
成件事一氣呵成

落到場踢邊似我地咁 係哂上帝視覺睇
VVD個決定夠哂果斷 路數又好
唔係話呢D其他後衛做唔到 但呢球的確呢球真係教科書守法

班油都痴級曼聯名叔 都開聲話
後生班後衛都應該 睇 VVd 學防守

你地就講到港甲料

雲迪克 一對一完封到包皮

如果果球2打1 係當年既我同法比
佢已經mark唔到

睇吓正負評先啦

將小眾on9嘅說話無限放大代表連登香港嘅人仲on9

左腳弱嘛

早三四年，大概141516左右，我完全覺得佢係世界上防守智慧同意識最好嘅中堅，好多呢一類考球商嘅精彩鏡頭。
本身都算世界級防中，但改造咗都好成功

回防咁慢就梗係得啦

其實依類2打1 入波機率多唔多過50%？

世界級後衛 知道哂對面球員邊隻係慣用腳有幾出狗
佢係左腳仔vvd仲點會咁樣守

出奇*?

咩港甲？佢地話街場料ja

教材級防守=街場做唔到,世界級球星先做到

道理個個識 但唔係個個做到

咁都去到16頁

反曼扮曼跟住再同班反曼圍爐

比我都MARK實SON放比個廢D既射啦

呢球明顯米拿on9

屌 我比張GIF呃左 原來係AB無啦啦走到勁出
另外今場AB好似食錯藥咁...

遠柱大部份位vvd cover哂
Ab淨係守近柱就得
所以先話呢球守得靚
就算中龍ab都顧少一邊

無話vvd唔勁
1打1當今球壇應該無邊幾個可以搞掂佢
但2打1都唔入，就係進攻廢

如果C朗+美斯 2打1會點

視乎邊個拎波

語癌 1999

c朗拎波實唔會傳比美斯
即係1打1

所以咪係教材式 有咩問題有講錯？

唔係食錯藥
係利物浦龍門例牌壓力一大就會自殺

戇尻施素高係雲迪克未迫到之前仲唔快撚啲比個直線son係到帶波
自己推進又唔係快 拿拿聲甩左腳再走位仲好啦成支慢甘油咁

呢球換陳七射一早搞掂

ssk唔算差，講差沙拿同文尼2打1 自己獨射埋仲差

你打緊機果陣咪佢地做到囉

半場剷鳩son?👌🏻

正常會預判到

慢慢拍埋去迫佢用左腳射
去到禁區後上果班隊友已經追得切

fifa你試下全速拉後回防
你鳥瞰揸住個手掣去封
都唔係下下閘正個位啦
基本技能

Son 又要減速就返佢
成個帶波既movement 完全無一個要交波既動作

Young defenders, you must watch Virgil van Dijk,” Manchester United legend Gary Neville said.

本身都幾有說服力, 但件事又加利仔出聲

佢都應該要向VVD 學下野

成班都戇鳩嘅

回防1vs2跟住速度守仲要加埋判斷力 咁都唔勁

但佢本身係鐘意扮紐亞，鐘意take risk
個下都係佢頂中個波先，米拿先係干擾者喎

真係最住選擇，危險減到最底

雲迪bug

睇左波多年，金手指數值。

咩話 沙拿文尼竟然唔係最top?!

其實平時踢街場班仆街上哂去都係迫住咁樣踢收窄路線

連登仔踢街場守波未到禁區已經解圍
俾力架起到腳咪即係vvd廢

但其他幾下真係樣衰
傳個波都可以傳出界

咁都嘈到十幾頁

我係sis會推快d引vvd過黎再一cup傳比son

我係施素高會cup到vvd訓低再推番隻右腳射

施素高柒姐

條撚樣平時都係咁 次次見佢開龍門球都平安鐘

犯last man有機會紅

80%入啦，2打1空到咁

咁樣走位既話要sis爆得開vvd

講黎講去都講呢球，有冇第二球牙？=.=

估唔到gomez最快

做波黎講，艾達臣>>>ab

諗住試下點知

t silva果球仲勁

爆落去 反而會出到傳球路線?

piotr foot

楊格 鍾斯 加埋史摩寧 勁過vdd幾皮啦
vdd可唔可以好似佢地咁幫龍門練反應

Agger 史摩寧愛入球

楊格愛紅牌

宗師同史摩寧

廢話

你直線爆落去 vvd一定要拍埋嚟
龍門同vvd封得切就橫傳
封唔切就自己射

真係俾你同樓主呢啲垃圾笑死
到底要幾唔識波
先睇唔出呢球sissoko嘅進攻問題

腳重重英文係咩？

紅牌好閒啫 主流聯賽有邊個後衛職業生崖冇紅牌？
5隻手指數得晒啦

岩呀
比著我入左啦

你睇我地曼聯後衛幾勁
Vvd好普通姐英冠料

蓋清咁都燈到